\assignementTitle{Красивый адрес}{5}

В сообществе криптовалют сформировалось несколько стартапов, которые предлагают пользователям 
сгенерировать "красивые" адреса.

Например, сколько может стоить вот такой Ethereum адрес?
\begin{verbatim}
faceb00cab185c7aba1b7c8140d620b4bda941d6
\end{verbatim}

Генерация таких адресов без раскрытия своего приватного ключа стала возможна благодаря
криптографии на эллиптических кривых.

Если зависимость адреса от приватного ключа можно выразить в виде:

$P = G \cdot K$

$addr = right(keccak256(P), 20)$

то можно написать также

$P_{faceb00c} = G \cdot (K + K_{faceb00c}) = G \cdot K + G \cdot K_{faceb00c} = P + G \cdot K_{faceb00c}$

Следовательно, пользователь, который хочет красивый адрес, не обязательно должен раскрывать свой
приватный ключ. Вместо этого он может послать стартапу только свой публичный ключ и получить от
него специальное дополнение, позволяющее получать требуемый красивый адрес.

Напишите программу, которая для известного публичного ключа формирует дополнительный приватный
ключ, позволяющий получить красивый адрес.

\inputfmtSection

В качестве входных данных будут переданы две строки.
Первая строка содержит последовательность символов – публичный ключ, записанный в
шестнадцатеричном формате.
Вторая строка содержит четыре шестнадцатеричных знака - эти знаки должны стоять в красивом
адресе в первых четырех символах.

\outputfmtSection

Одна строка - дополнительный приватный ключ, записанный в шестнадцатеричном формате.

\exampleSection

\sampleTitle{1}
\begin{myverbbox}{\vinput}
580e9e8c13aa4da3040962f57273ed5f1759c4edb32c6705310362bbf52f2c36
80c811172f177b2c3ed1d53ac7c521b8b1813284fbe0279557401bfe20d256da
face
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}{\voutput}
000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000331c
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\sampleTitle{2}
\begin{myverbbox}{\vinput}
45b23c86707f54d7f168f70d62248a0f4ca463cc9c57f7b2865759a4b6a8f9c7
cc2bb0a90ea6c8a0eeace75281c5fc09470996e93eed17cfc3e21a1a061ff45d
b00c
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}{\voutput}
00000000000000000000000000000000000000000000000000000000000007e1
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\commentsSection

В примере входных данных публичный ключ представлен в виде двух разделенных строк из-за
форматирования. В реальных входных данных публичный ключ будет записан в одной строке. 

Для решения задачи можно скопировать содержимое модуля \texttt{secp256k1} Python
библиотеки \texttt{py\_ecc} в код своей программы.

\includeSolutionIfExistsByPath{2nd_tour_progr/02_cryptography/10_vanity_address/solution}
